有冇人喺大埔墟跌咗銀包

入面有電話但係打唔通

推